其實香港有幾多後生係藍C

都仲見到有人食藍店

未必係藍，港豬唔理姐

比你想像中多，特別基層

原來真係有後生係藍C

我fd既女朋友藍到黑

7成到

好多啦 身邊都有幾個
呢半年已經冇聯絡
以前都會食下飯

民調咪做過普遍7成黃，其他港豬同藍
後生大機會黃，當1-2成藍幾合理

後生港豬多

我識既後生藍都係中產以上

記得之前有防暴路過 前面兩個後生mk妹同佢地講加油

所有聖保羅男女中學畢業生

國際學校啲華人好多藍

睇下有幾多讀書唔成去做狗果班地底泥咪知

好多 仲有人會去考狗

藍C: 入去逗你地啲錢年年加人工

社會最低層同中上流社會多數藍